同屋企人反面 打算一個人租屋

男 廿尾 prefer自住

呢個時勢，又肯拎成7，8000蚊，大把盤揀wor.

有幾個組合可以諗

1）市區+劏房，如果你夠運同牙力，8000蚊應該搵到有窗+獨立廁劏房。
2）市區+工廈，觀塘，新蒲崗，土瓜灣大量。好處係比劏房大，壞處就係非法，沖涼要鬼祟
3）大西北+ 正常一房。鐵路盤你唔洗諗架啦，如果唔介意小巴/巴士出入，應該有。
4）所有已買公居屋，但未補地價。呢d靠你彩數

住宅就細啲囉, $7000九龍可能得100-150呎
工廈有熱水爐算易搵, 除咗內廁沖涼, 可以留意埋係咪24小時出入 / 附近有冇band房partyroom等會嘈嘅單位 / 有冇窗, 如果$7000你預觀塘新蒲崗都有300-350實呎單位, 起碼夠位煮下野食
業主盤個人覺得28hse最多, 之後730之後591

市區舊樓都有選擇既

Facebook 有唔少租樓group

搵左28hse先，睇唔岩再叫個經紀介紹

如果想租工廈做studio既話
工廈好多都有埋熱水爐私人廁
任你玩唔洗同人share
7-8千大撚把選擇
可以玩到好多靚少少有裝修既工商廈

我既話一定prefer自住/女仔夾租

我見工廈好多都冇註明有冇得沖涼 好多都淨係寫有獨立廁

大西北就約左睇元朗百零呎 不過我覺得咁遠咁價錢可能仲有大少少

Ching有冇介紹 搵親都冇沖涼

唔該哂 我會睇下其他網

工廈size真係最理想 不過難搵

冇搵新少少工商廈
佢地會照顧到多d現今既需要多d
舊式好多都好撚鳩
冇窗冇廁冇熱水爐冇裝修冇保安

樓主你有無睇下fb group果啲租屋group
我知有個係黃絲租屋gp
好采嘅話可能會撞到業主免佣

套房4-5k 九龍都有啦，睇你想要幾大

新蒲崗 土瓜灣 啓田 etc

想搵邊區啲租盤?
九龍東? 西?

8000 唔好諗好唔好啲啦 屋苑有窗都偷笑

業主盤Facebook group 有好多啊， 再唔係咪28hse/threezero/oneday.

唔介意遠村屋都得
有300至400呎
起碼似返個家

做咩反面？

如果新樓岩唔岩，上水的，under 10000

觀塘 1房1廳 9000 岩價留tg

佢地唔敢註明有無得沖涼架，大佬，佢地做緊犯法野

係去到知你有心租，唔係放蛇，先同你講明

其實冇所謂 最好就港九